覺唔覺破產既人應該死全家

借完錢唔撚還
政府幫你搞掂
咪又係納税人啲錢
不負責任
破產期滿後又一條好漢

ching 呢D先叫識玩

難民DNA係咁

後生仔仲有前途就話怕整花個底
廢中真係破完都無影響